繼武漢後再封第2城！湖北黃岡市午夜起也圍城

在距離湖北武漢一個多小時車程的黃岡市，星期五午夜起停運市內公共交通及長途客運，並會暫時關閉城鐵站及火車站離開黃岡的通道；要求居民無特殊原因不要離開市區。

所有進出黃岡的道路出入口，會對所有往來的車輛及人員進行疫情排查，進出人員要檢測體溫，交通工具搭載的動物要檢查。市內所有影劇院、網吧和室內公共文化、旅遊及娛樂場所暫停營業；黃州區中心市場休市。

封城開花

香港繼續輸入武漢人來港

封左附近5個市